又係得果一千幾百，香港玩完

六點先講野啦

20件都無

移民啦

聽日要朝早六點起身返工

樓主on99

你就on99,咪得一千幾百

一千幾百?
大你三倍呀

仲早啫

林鄭：我真係好驚呀，你呢？

咁你有無出去呀

要攬女，不了

加油！

佔領行動後，香港已經玩完啦，港人知道呢種抗爭遊行無撚用架，仲點會參與啊